有無HKU麻雀腳

成日手痕想打麻雀但無腳
又無住hall 想打都難

好想瘋狂同六常玩雀

推

恆大仔可join?

約埋啲麻雀腳既一齊做gym?

夠人先算

唔做gym

留名
好想打牌

無住hall真係好難打喎

棋會？

我打好細.....

邊度有得打 & 幾細先
斷估唔會打一角幾仙呱

咩牌先，日麻你去棋會日日都開，台灣牌去橋牌學會，廣東牌嘛，好似要自己約腳

10 番64 .....

香港麻雀

得啦
邊度打姐

打唔打銀架

喂屌有興趣喎
但利申非kongu撚

日日番學悶到喊出黎
想打牌又無住呵

識嘢喎，識得分廣東牌香港牌，不過大部分人都叫香港牌做廣東牌

廣東牌好似一槓就收錢
仲要好多花款

日本麻雀emphasize 排名，好難打錢
台灣牌，好難唔打錢
廣東牌，有人打有人唔打

香港牌咪又係廣東牌
廣東有清章(或者叫舊章)，同新章
新章有六獨十八番
香港人打廣東清章
但一般香港人屎忽痕中意set三番起糊

橋牌學會邊度黎
係咪入去就有位打定係其實都係
定晒腳 外人無得玩

去邊度玩，我想玩

佢地其中幾個自己間中約，你有心想過過癮咪去識下人囉

如果有場又齊腳既我特登過黎港島又點話

去到個個都識晒就無癮啦

香港牌都唔完全係清章啦
師乘 唔代表佢係等同廣東牌
最少廣東人唔會打 就唔應該叫廣東牌

不如開個group先?

開個tg grp?

我都係

之前search過話有唔同麻

正常唔打番?

平日 working hour 你都得

得呀 而家sem逼做緊廢青

你開再加我
HotshotBBB

有無人開tg group
我唔係好識用tg

有興趣，不同唔係main campus 上堂

釘土定醫神

釘土

推呀
好緊火

嚟我hall打囉 係咪有tg gp

lm

喂屌正呀喂
未有呀暫時得我同樓主 我同佢都唔識開group

當我死架

sor睇你好似未firm嘛又唔留tg

tg: @kittytsz

LM先

推推推

有 grp 未

推等埋有hall巴打上水先未開group

留名 sem break好悶

跑馬仔 20 40

終於都開到group 巴打pm我入
其他巴絲都可以pm我入 一齊打

有無人係campus hall?

1 村好近 campus 啦都...
無記錯1村係 **堂同 何東

有冇非HKU 既麻雀group

本身諗住開sem夠近可以玩番兩手

開左group未？

非kongu都想打

我都打好細 新手黎